「又打風」一張圖教你點分幾多號波！

左：1號波，
中間：8號波
右：3號波
我要3號波

有大食大 連登仔定律👩🏻‍🏫🤫

小朋友先做選擇

要男的 謝謝

女的不了

中間最大波，但係臭雞，仲要賣緊$3500送無套吹
我要右邊，隱性大波清純

撚

你又知佢係？幫襯過？

條女呢排加價，仲想賣相呃毒撚

中間果個點睇都無8號喎

左邊 季候風
中間 3號波
右邊 1號波

左邊，中間，右邊都唔要

我要後面果個男

露哂出嚟，都唔夠8號？
起碼D

升球大墊

hi PR
bye

黃色真波

why not all?

黑色小波波

我全部都要.jpg